連登咁多有錢人可唔可以入嚟睇吓?

呢個Tg group可以畀我地呢d學生哥申請買文具嘅
但係佢成日資金都見底
搞到我成日都唔好意思走去申請

月入50k嘅連登仔 唔多唔少一人幾百可唔可以?

推

推
冇文具嘅手足都可以入嚟睇睇

tui

又話連登好多有錢人?

11.2維園見